［行動post］922 suck機場做乜？

呂麗乳搖，你搞咗兩次失敗嘅「和你塞」，到第三次都係冇指示參與者要點做去癱瘓機場。
反而提出一個世上最on9 嘅行動post： 各有各玩？？？？？？？
疏散所有人去唔同地方係咩玩法？
我知你mon post, 麻煩你答我。

1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
* 我哋係咪all in 入機場巴士總站？做多次901 大逃亡？唔all in 就好似907 乜效果都冇。你答我？

2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
* 咁啫係去青衣聚合，定去機場集合？

3）直接和理suck商場
* 完全睇唔明。

4）全港交通測試，工程RB隊
* 你係建議緊我哋去玩角色扮演？定你安排咗一隊人去玩？如果想加入，可以點join?

5）加入單車隊-會有單車小將帶領
* 同上。

6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
* 你係預可以塞滿機場後，再分人手去塞地鐵？！咪玩啦。

7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
*你係建議緊？定你安排咗一隊人去玩？如果想加入，可以點join?

8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
*連罷工你都要講到咁輕鬆幽默。俾返少少認真同尊重俾為社運犧牲咗嘅人好冇？

你是但all in 一點， 922我哋都有勝算。
叫人各有各玩就真係不知所謂。依加咁撚樣嘅行動post 就輸撚緊。

推10

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

推9

推8

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推7

推6

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推5

推4

推3

推2

推

我屌你老母。

覆我啊

用程序周圍貼自己post真係累死連登

點解行動post推唔上

點解

推到搞手出黎解答,
搞手係咪覺得無詳情都一定有幾十萬人出黎幫手?

push